李家超.jpg有無source?

source?
thanks.

推
要bakcup

唔知係咪呢段, 個句子有o的唔同

政府原片

THANKS!

唔該!